［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

要屌幾多次先識醒？

次次出到去前線係到set rb你班撚頭就係後面9fingfing ,見靜靜地就係到唱肥媽叫光復香港,見到得米5高既女仔自己一個搬欄唔識去幫拖？見到局部地區落雨唔識擔遮？

平時集會遊行係商場係公園你唱咩播咩叫咩都無所謂，依家出黎係抗爭，係打仗，唔係嘉年華，唔係出黎打卡用歌聲口號感化人既時候呀！

唱歌叫口號只會影響資訊傳遞，降低現場手足對外既危機感，唔想攬炒既唔該唔好再嘈，係得閒既就落手落腳落場幫下手做野！

仲有，講過好多次，行動係要升級。理得你和理非定勇武，請問你day1行出黎同依家改變左d乜野？係，的確有班人升lv 做魔法師,但大家其實都知魔法師好危險，十一前好多post都叫人幫手帶物資，有幾多人真係有帶出去？一人一把火機/止汗劑/毛巾真係咁難帶咩？

以下係我個人認為每次出去要做/準備既野：
1. 魔法用品
有好多整合post有提及過我唔係到講了。（/大家幫手share番出黎）
唔係叫你一個人準備晒所有材料，互相分擔下，一人帶一d材料出去，唔識整唔緊要，去到現場學下整/交比人。

火：所有易燃既野都可以攞出去！
水：氣球，手套，顏料，面粉
土：養貓養狗既人可以幫手！
蟲：用咩裝都好，唔該唔好係透明既用具，真係會嚇親現場女手足同埋出招前一定一定一定要講聲！

建議大家由依家開始收集玻璃樽

2. 長遮
基本上預左每次攞一把遮出去都收唔番，加上依家多左好多藝術家係街邊畫畫寫字，cctv周街都係，唔該落雨就幫手遮下手足。

3. 哨兵
怕上前線不是罪，blackbloc都驚既唔緊要，扮街坊既唔該企遠d去做下哨兵幫手傳遞訊息，唔好淨係企埋側面同fd吹水。做哨兵唔係淨係報上tg group架，係要跑架！跑向人群同人講完就返回崗位繼續睇，咁先保障到大家既安全。
另外都希望哨兵可以幫手睇埋手足set既rb會唔會影響到大家既逃生路線，set死晒只會困獸鬥方便大圍捕。

4. 黑tee黑長褲（要攝衫）+普通衫
黑衫出到黎先換，著緊黑衫時要攝衫，甩gear時換番普通衫。望似好簡單但好多人仲係唔識做依樣野出門口就已經著緊件黑衫，然後出到黎就比狗逗，番屋企同樣...仲有比人屌左好多獲既背心熱褲女，你身材好好但無人想知呀！你抗爭定溝仔呀？？要做和理非既一係blackbloc,一係企遠少少做街坊唔好企係中間成碌木咁9下9下搬野又唔夠力又要咁易比人認！

5. 緊守崗位
前線：
1. 扔磚師
2. 魔法師 （你地既目標唔係路面，係狗狗！燒rb阻狗狗上前另計）
3. 彈珠人
4. 拳手
5. 鐵通佬

中前：
1. 消防員
2. 網球手
3. 無組織既FA （包括大力人士幫手抬人走）
4. 拆爛師
5. 觀星師

中後：
1. 進化緊既和理非（想做勇武可以一步一步黎唔好爭住送頭，同埋走時冷靜幫手叫一二一二停唔洗驚到即時跑走）
2. FA (5-6個一team其實已經係max,又跑得唔夠人快又一字排開阻住前線跑，對唔住真係忍唔住屌兩句，希望你地明白。同埋唔同隊目既fa 唔該分開企，唔好幾隊team都企同一位置，琴日街頭跑到街尾都唔見有fa真係跑到好崩潰，最後比我見到幾隊fa企係遮陰位下吹水好撚嬲！）
3. 婦女會成員（幫手整汽油彈/水彈/傳物資）

終極和理非：
1. 黑衣人 （blackoc保護前線，同埋咩番個書包必要時幫手袋水）
2. 哨兵
3. 一人一文宣見牆就痴
4. Drone man (玩時唔該都幫手分析邊到唔夠人，人地出直升機我地出drone!)

最後，希望大家認清自己既能力同職位，依場運動唔會一日就完，我地亦都唔係要出去等比人拉，做夠要做既野就好番屋企食飯，下下打只得死傷慘重，除非大家真係清楚同做到以上提及既職位。

以上純粹個人意見，認同既歡迎繼續補充，唔認同既不仿一齊討論下。

同埋多謝你地睇到依到香港人加油

推

我真心覺得遮係緊要資源， 如果唔係我把遮幫我擋啲蛋我諗我死撚咗
下次和理非可唔可以帶多幾把遮派畀前線， 反正你得把遮佢又唔會告你，屋企啲遮已經冇撚曬……

講埋唔出去既人可以做d咩
1. 文宣
幫手跟貼d近日發生既事，狗搶白車，零距離開實彈槍...
貼下街招尋失蹤義士，話比善忘既香港人聽之前發生咩大事令到學生被自殺

2. 家長
繼續你地既工作，真心好感謝你地既幫忙，我愛你地

3. 體弱多病既人
Airdrop文宣，手足係出面打緊既時候開9台直播幫手研究逃生路線，攞定d衫/野食/水出街比手足，幫手book房/搵安全屋比現場手足，總之就係用你既方法幫助/保護/救手足！

其實警犬只會繼續開真槍

你鍾意話破窗效應有好乜撚嘢都好
總之佢哋做乜嘢都唔需要負責
諗諗再咁樣打陣地戰用肉身擋子彈係咪好， 琴日嗰位哥哥仔真係天有眼好彩個子彈傷唔到但大動脈同埋心臟。。但未必個個都咁好彩

就算你覺得值得，唔該都搵番啲避彈嘅嘢整返個盾又好乜都好
要籌旗記住出聲， 唔好就咁樣用肉身擋子彈，咁樣同自殺式襲擊有乜分別

我都無晒長遮...以前不嬲唔會係街邊執遮，就算落大雨見到垃圾桶有把遮係到都唔會執，但依家真係會見到就執

真係咪撚再唱歌,特別係肥媽
前面打緊仗
仲嘈住哂阻住資訊流通
和理非可唔可以進化下

其實我都唔認同打陣地戰，但每次去到現場唔通真係叫人散咩勸十個真係十個都唔會彩自己，有時就連佢地自己都唔知為乜野企係到等狗黎
點都好，尊重現場手足既決定，既然決定留，就要全體一齊合作！

話極都唔聽，真心好燥

其實初初我有夾錢資助下啲物資，我最近都冇， 捐coupon算
因為我開始諗如果我繼續資助佢哋，係咪即係送佢哋去死。。

大家一直進步

仲有海綿彈 冇左張凳一早爆左頭

俾個小小建議：
街坊衫可以考慮恤衫個類，咁就唔洗搵地方換衫，將件街坊衫套響黑T外面就得，方便切換，等到搵到真正安全、無cam嘅洗手間先再做個完全變身咁

仲有唔好再敲欄杆/路牌……

之前有手足研究過，女仔好多都著運動legging，男仔著運動褲，加裇衫好似好怪咁

後退時叫一二一二個陣打係有用，但其他時間就可以免了

覺醒啦大家！

至少無咁揚先
其實外套個類都可以，只要覆蓋到底下嘅衫、又方便著脫，唔洗要除左下面個件先著到嘅就得就得

不過我都係拋塊磚仔啫，如果大家搵到更好嘅街坊衫歡迎推薦

我地要打仗呀

我地唔夠back up呀

但我唔甘心呀！

所以要幫手屌醒身邊既人呀！

幫你推，重要事項大家都要知
知既都要熟

多謝你

push

換衫唔好黑轉白，因為白衫黑運動褲好顯眼，換波衫、運動衫好過

推！

可以引入無人機，航拍機，投石機，及用網，捉魚，封路等

廢閪警視野!!超簡單中距攻裝備!!

航拍機唔係咁多人用，需要普及化依樣野

哨兵同中後和理非應該合作
即場交換太空卡號碼有冇得諗
每次用完即棄
成本小高但最緊要快
因為有時哨兵一跑原本個spot就冇人睇
大量增援同速龍坐車衝嘅根本跑唔贏車
加上有時channel發佈追唔上現場情況其實超級危險

我見有人做法係佢地1team人，有晒以上前中後角，哨會直接打電話比後叫後角spread it out. 個問題係唔係個個都得閒閒聽電話

有平有貴，今日都有人用黎攻擊文間記者會

另外網呢，一個網捉四五隻狗

依家佢地開實彈槍，用網依d埋身戰不利我地

有用post幫推

好似好少人帶魔法物資 我上次帶左波但冇其他魔法材料

又話跟生日日期帶野我就唔信個個連登仔女都31號生日

咁不如著黑風褸拉拉鏈 入面著彩色衫
要走果陣除左佢 再搵商場變身？
利申我係咁 不過少熱

除gear果陣有個姨姨比左隻有氣既水比我飲 話前面話要樽 但最後冇玩到魔法
我覺得分開帶材料唔可行 好少人帶 而且得一樣 做唔到啲乜

著風褸都要攝衫！

利申有攝！雖然好柒 但我有

推 好詳盡

巴打你好型

大力推

好大力推

推呀

歡迎補充

召喚所有公屋巴每晚落樓下回收筒執玻璃樽

不打陣地
對方有軍事專家set 陣又有海陸空配合
但同意要魔法 拿拿林對某d地方放完魔法就走

Push

點解戰術post無人推

推!

快閃佢地先最嬲，又估我地唔到，又無得呃OT

肥媽首歌一開頭仲要係 呀！！
一聽到以為有咩事
點知原來唱緊歌
真係屌左出聲

記住前線係需要你地睇水
唱歌真係唔適合係現場唱
後面既就做下哨
熟路既就搵定逃生路線

五大訴求 缺一不可

行緊移動緊叫口號都算，有時走緊佬都要叫
驚死啲狗唔知你行呢條路走咁
但肥媽真係要收皮，唔想再聽到有人on99無原因鳩叫，你警戒性低咋，唔好令啲警戒性高嘅虛驚啦屌

up

我都想講唔好叫口號。但驚現場俾人屌，冇出聲。。。。

下次大大聲屌

資訊傳遞好L重要，diu係咁叫口號，發生咩事都唔知，走又走得快過人。。。

P牌仔推唔撚到

如果有睇最近 果套韓戲 就知道好好用
有沒熟手巴打可以開壇傾下
而且呢個遠攻 或 偵測
都岩比較細膽既和理非 同埋都需要相當既經濟能力

幫推

講得好好 push

講得好 對唔住和理非宜家先開始搵定位

推
希望大家都有學到野

推推推推推

pp

我會努力加油再進化

Pish

驚死怕拉銀髮一族有乜角色? 胡口倌才本以外的錢應捐俾612還是星火? 樓主有見地，請指教！

黎個po好好
可唔可以改一改標題長期置頂
好多和理非都想幫手又唔知點幫

blackbloc (差佬多數查後生）
多啲同朋友講，做文宣
同年紀既講佢地會入耳好多

pish

其實佢地出既錢有限，同埋唔想佢地真係塞錢比我地，叫佢捐錢佢又未必識捐，如果佢地想出錢不如叫佢地做下物資組，想出力就做個咦咦哦哦既街坊

戰術po推下

手足好有同感, 幫手推

多謝你睇晒

有心唔怕遲架

多謝你希望可以真係比到建議比和理非，下次做得更好！

可以從各區既連儂牆入手，更新資訊，加入黑警殘殺市民同政府依然懶理態度既文宣！最好當然係每次出黎都一人一文宣周街貼，比多d人知依家發生緊咩事

有冇辦法現埸整
細個玩童軍好似試過整大的

彈得遠唔遠？驚team kill

好遠架可以

Idea其實幾好可以試下推下

不過好似太難整，但我哋真係遠程武器

同意，唱歌叫口號留返商場和理飛先做啦

就咁望落反而覺得幾簡單，材料都好單一，幾碌竹加個兜搵d繩綁住就係，但依樣野最好就放係中後位置玩，唔好比班狗見到d水彈係邊到黎至於要整幾大個，角度點調較就要搵physics撚研究

真係可以試吓，但要穏陣，如果整到一開波就可以用水彈，走佬個陣可以撞跌做路障。

仲有亂磚陣可唔可以唔好放係兩個rb中間 跑個陣死硬

推一推 比大家睇分工

總結:

肥媽係街坊撚狗時用既
口號同願榮光係商場同其他和理非集會時用既
打仗時只可做實事
就算叫光復香港都可能影響到傳訊工作

721 811 831 101

我都有開過篇文講哨兵
不過冇人理我
希望更多人見到
推

推啊

推
出到去企咩位置都好最重要都係保持警覺同埋唔好怯

辛苦晒有咩不足請補充希望幫到大家

要推啊！

可能好多和理非會覺得自己職位唔係太重要，但我想講既係和理非係依場運動入面真係好有用，希望佢地可以發掘下自己既潛能，做多少少野去保護/support現場手足，而唔係淨係係到唱歌叫口號

推 !!!!!!

多謝你簡而精

捉某 d 議員上天台講嘢
唔好比佢自殺

講左咁耐麻包都未見有

女仔著sports bra, 可以唔洗遮遮掩掩換，必要時淨著sports bra都仲得。

有無人推介一下咩酒好飲啲
之前睇到個文宣話有支檸檬酒幾好飲
個樽又夠薄，唔洗比酒廠呃秤
但我搵唔翻個牌子名

我和理非想借酒消愁咋

Drone mannnnnnn!

唔著熱褲但著sport bra喺咩玩法

慢慢出得去多會level up的
只要唔好怯 keep住團火
又或者試下去學急救做FA 多一技旁身之餘 助己助人
出去就更加有明確身份同目標

岩呀 遮真係帶左出去預左收唔番

Ice?

Sports bra著入邊呀大佬，換衫咪方便囉。

tui

Ice lemon vodka?

見您講淨著嘛
好似sport bra唔喺bra咁

Good

Sports bra係真係可以淨著，好多係背心形，平時大把絲就咁著去跑步做gym。

strong post lm

實用

有用 推

我都希望啲人唔好再喺撤離時去公共交通工具上嗌 .....

心聲

多謝你詳細分工
唔好掛住吹水喇大家

其實1212定跑走呢樣嘢仲係好大爭議

有時啲狗冇狂衝咪可以1212慢慢退

但啲狗狂衝時就需要跑走俾位前線跑

而前中排永遠係唔知係邊個情況

有冇解決方法？

岩

好文共黨

一唱歌，危機感即時弱曬，要睇場合，上到街就醒目

整完d魔法 應該點樣比前線?
係咪應該喺中場開返個魔法部?
等有心嘅朋友可以加入圍圈整魔法彈

agger, 要靠唱歌壯膽即係未READY企前線

求下大家留返啖氣跑，
以及留返空間比自己耳聽八方保持警惕。

推每個人都升級 升幾多自行決定

agger

個人認為企中後既人可以幫手係戰場既兩邊開檔整魔法用品，然後向前傳！一來走時唔會塞係中間阻住晒，二來係側邊搞無咁高調！

推， 有用

推

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

美國手足致Pelosi書

強烈建議女仔可以帶條長裙一野笠住就走人
褲都遮埋你
巴打就未諗到

少少建議:
哨兵角色好重要，有好多次衰既係因為現場有人亂9咁叫有狗包抄。
建議做哨兵既人熟讀地圖先，睇清楚現場rb，先好傳訊

如果有一team專做哨兵有冇得諗??

push詳細

應該要每個方向都要有一team哨

睇你d字眼似真銀髮 感激

上次帶左魔法材料 但唔知點比前線 下次會遞上去

收到

下次可以問下身邊手足有無其他材料，可以一齊開檔整完先遞上前

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

買遮買到窮撚左

真係米撚再唱肥媽
每次一聽都好想屌鳩佢地
以為前面有危險

早期好多戰術教學post，依加要多啲呢啲post得大家都知出到嚟有咩做

P牌推唔郁

推 我想講中後都要有人傳令 因為好多時啲和理非唔知前線發生咩事 幾時要衝幾時要守真係要人講 見過太多次因為後面走得慢趕到前線手足走唔徹

建議中後帶望遠鏡，經歷咁多次前線同狗對峙都應該明白咩時候要跑，咩時候要慢慢退，咩時候上番前。現場會好嘈，一傳十未必可以再傳百，但中後可以睇tg哨group,可以聽現場哨資訊，亦都可以用望遠鏡望前線同狗狗既防線同情況，再自行判斷去定留

啱聽，推

1

幫手推

驅逐共匪 香港獨立

裝修何妖官地個邊祖墳，合情合理

個post原來開咗3日

推

重整旗鼓

想幫推

尤其肥媽首歌
無啦啦有人係到啊 以為咩事
原來係到唱歌

十一係龍翔道
有個男仔坐係中間唱肥媽 側邊幾條女又一齊
條仔仲要話一首歌都未唱完又開始放tg
你知放緊tg你仲坐係中間唱歌？
前面電單車燒着曬 手足驚爆炸叫後排企開小小
又有人屌 話驚咩
大佬 人哋保障你安全啫

仲有岀得嚟都預咗包到實唔會靚
唔好再背心啦好冇
我知好熱好焗
但着咁少布 班狗會發癲

雖然已經3day
但都推

推x2

推 咪撚再唱肥媽 好撚煩 如果身邊有人無啦啦係到 啊！！！！唔好應佢就得 唔洗屌佢

推要多d人見到！

真
「啊」果下 特別響 比佢地嚇死

推呀推呀推呀

分唔到「走呀！」同「呀～」

啱啊！！
前晚頂唔順 係佢地唱緊果陣
嗌光復香港disturb佢地 點知佢地應完時代革命
可以無縫接軌繼續唱 又唔做嘢...
呆左..

咁撚癲

推！！！！！